點解成日見空姐返工之前著住制服返公司， 但又唔見侍應著制服返公司？

如題

如果空姐冇著制服返工你就唔會見到空姐返工

我講緊由屋企去返工 果段路程 空姐都已經著住左制服。 但唔見 侍應都係

無locker咪要著住

空姐著制服返去要被機師除，唔通侍應著返去被廚房佬除呀？

係咪因為空姐套制服好多扭 好難著
同埋要梳好個頭
到返到工唔會有咁多時間prepare好

識野

又唔見做萬零，百佳果d著住制服係條街 行去返工？

你見識少到咁
又唔問吓點解機師返工要著制服？點解廚師唔著？
同埋人地著制服返工關你撚事咩，你都係有得睇冇得食既廢青鍵盤戰士黎架啦，影響唔到你

公司冇得換衫可以點撚樣呀毒撚

引人打j囉

以前就話姐
依家空姐應該算係低端職業啦仲想比人知咩

兼職
你懂的

其實佢地好慘 我都唔想係街到比人見到我著住制服

咪有post答過呢個問題 男人老狗唔好咁小家成日攻擊人啦

呢個話題到底要LOOP幾多次? 好心毒撚唔好再咁自卑以為空姐覺得自己高人一等啦 真係無野搵野黎嘈啦

都係打份工 搵2餐姐 鬧完未

D毒撚真係好小家 日日都狙擊空姐

返機場又遠一返到去就要briefing 開工
換件制服整個頭又要時間 咪係屋企換好哂至出門囉

侍應個d返工衫有冇要求你拎crew bag 同喼呀？

好多crew放工都第一時間換走制服同放返頭髮落黎架

唔洗咁認真回 毒撚自卑心作崇要搵野鬧下姐 可能係街到見到有FA望一望佢/唔望佢都會幻想人地睇佢唔起再返黎開POST鬧人

Sorry囉.
我其實想帶出其實呢個問題係因為 社會風氣, 個人價值觀.
我唔係想話 空姐特登扮型 覺得自己高人一等. 我無咁既意思.

我係想帶出 其實in general d人可能有一種自卑心態.
如果空姐係社會上地位好低, 咁我覺得就算返到公司幾唔方便 ,d空姐都唔願係條街著住件制服.
佢地點都會寧願早好多返公司prepare件制服..

老麥 見到經理或者有啲員工會着埋返工

又回帶 好撚悶

公司根本無提供咁大個更衣室俾咁大量既crew pre 件制服。。。你明唔明呀。。阿哥

行開啦，A0狗 ，一日到黑掛撚住FF

見過有M記員工著制服返工

你肯撚定係咁既意思

俾人屌就扮撚曬野

理得人姐，仲好啦有空姐望下養下眼咪好囉

可能佢係想講，好似d大排檔廚房佬又或者地盤佬咁，佢地好多時寧願早半個鐘返去再帶袋衫換，都唔願意比人見到佢套工衣，可能係佢地唔係因為份工感覺上好似低微所以唔想著住返工搭車，而空姐份工感覺好似高上d，所以就會著住返工，寧願著住都唔帶多套

樓主以為大家會一齊屌空姐 點知

空姐=空中侍應

唔著住邊有得畀你丁呀

制服誘惑，吊金龜

你覺得個打工仔咁辛苦為份工, 拖住個喼山長水遠入機場返工, 係希望舒服啲係屋企換好套衫返到公司就做briefing上機, 定為左避開你班死毒撚既咸濕眼光同偷拍, 而攞苦黎辛提早個幾鐘返公司換衫set頭, 仲要提早左返去係冇人工 更何況係冇義務受你地班死毒撚帶黎既麻煩

成日喺街都見做餐飲或服務業既著制服行

送外賣

求圖

咁點解學生唔返到學校先換校服？

其實成件事係好簡單，就係公司冇成萬個locker同咁大既更衣室，再加再公司廁所唔係好大同埋都幾污糟
關咩社會風氣同個人價值觀事？
你係咪讀國際學校？你讀書都要著校服返學啦，又唔見你因爲自卑而返到學校或者係學校門口度換衫？
更何況機師都唔會返到先公司換衫，咁你係咪又要屌人地係度惹人目光？屌人地高人一等？我覺得由你開post果一刻開始已經帶住有色眼鏡去踩低空中服務員依一個職業。

樓主冇人撐好撚慘

毒撚真係好恐怖

垃圾低質樓主

圖都無張

垃圾post

on9大把啦

我以前做sasa貨倉
返下午既話，日頭出街都係著住制服 唔覺有咩問題

圖呀

Enjoy比人𥄫

咪一撚樣
請問你係咪弱智架屌你老母